有冇人已收到明愛non-japas 社工 hd offer

讀咗fd一年 想升hd
上星期面咗試 個老師話會遲下收到通知 但宜家放咗榜3日了，打去問都係話最遲等到下星期一。但我睇明愛個網寫住應屆考生最遲27號交留位，宜家食唔安 坐唔落。。。
各位巴絲有冇人已收到offer
P.s full time

有冇報其他

咁好係咪email 收到 offer？

仲有報人本服務

其他學校呢

有 hkcc social science psy asso 有conditional offer
但我fd 嘅eng成績 差幾分 佢話唔收

跟住睇我 dse 成績 我retake今年dse eng 有2

但唸唸下覺得自己都係好難博上u嘅 社工 所以唔申請重新考慮

FD cma幾多
利申都係用FD成績報，5月報6月in仲未有offer

cma係咪平均分？

報hkcc？

比個tg？

冇玩

咁你依家打算讀咩

兩邊都有 未有offer

FD最終出黎個個分

62 點解咁問

可以tg？

冇問下only

722 in

琴日收到

應該要等人放offer

你都係non jupas?

唔係 我DSE

但有問到non ju果啲野

而家應該要等27號有人唔交留位費 放offer出呢

再比non jupas啲人，大致上其實收完

ok

HKCC都收夠人 要等人放offer